美國盟友係英加澳紐日韓，其實背後一直做緊嘢

係區選前，英國爆咗鄭文傑案[/red]，爆咗大陸一直有綁架香港人返大陸
係區選中間，澳洲爆咗[red]王立強案，爆哂中共係外國既間諜行為，點干預台灣大選，中國創新投資主席兼行政總裁向心係中共高級特務
跟住，台灣立即拘捕向心，而且有哂資料。
國民黨同中共統一口徑，話王立強係假既，但成個台灣突然恍然大悟，民進黨政府一直有用澳洲政府合作，而美國係中間協調。國民黨柒哂，原來自己咩都唔知。

之前中共搶咗台灣盟國所羅門群島，日本媒體第一個出嚟中共係意圖突破第一島鏈。
韓國就……暫時未見有動作

我想講既係，好多時候香港人好急躁，成日話人口交打嘴炮，但國際關係唔係玩世紀帝國，唔係唔啱就要打，有啲事係需要時間預備，時機一到，就會爆哂出嚟，發揮作用。

新版係咁禁錯制

岩
人地係民主國家
做咩都要有民意支持
要比多人知道原來中國一直係背後搞咁多野
有日可能會搞埋自己
到真係要打硬杖果時，民眾就少好多反對

其他國家我唔敢講，加拿大奶共就真係奶到出面。加拿大國防部長 Harjit Sajjan 前幾日已經講左：「中國不是敵人。」：

新上任嘅外交部長 François-Philippe Champagne 前幾日先見過王偽。佢對香港民主運動隻字未提。

武力打壓已經唔係普世做法
係得香港啲狗先會咁撚野蠻

有名你叫Chinada

香港人都叫急燥？頂撚左半年都係得個屌字
我個人認為香港人無底線，食屎都忍到

加拿大Trudeau好垃圾，香港移民多藍絲。但唔需要擔心，美國真係要佢歸邊佢就會歸位。tier 2國家我地唔需要太花精力。

加拿大幾時選舉？趕走個裙腳仔總理先啦

加拿大就算啦，只係美國細佬，國際關係上無乜用

我好擔心歐洲線
德國貴為歐盟大佬、堅持奶共，咁樣英美既制裁效力會減弱

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

綠色曱甴

（突發）到加拿大出手！

防止「赤色納粹」侵佔世界，奴役人類。 世界人民應當起來反抗，否則為時已晚！